### Завдання 1

Створити функцію, яка допоможе порахувати швидкість автомобіля. Набір даних, який використовується для розрахунку: 

* довжина шляху;

* тривалість шляху.

Створити 5-7 тестів використовуючи оператор assert.  

--- 

### Завдання 2

Взяти функцію розрахунку маси тіла з Python Starter українською/Домашнє_завдання 8/Завдання 5. Покрити її 10 тестами, щоб перевірити роботоздатність, використовуючи заздалегідь валідні дані та навпаки(введення текстових даних у поля, від'ємні значення тощо).
За необхідності взяти її та доопрацювати до максимально стабільного варіанту.
В процессі тестування використати:

- оператор assert;
- pytest;
-unittest. 

---

### Завдання 3

Створити клас, у який дозволяє зберігати дані про студента:

- ім'я;

- прізвище;

- вік;

- середній бал.

Створіть список з 10 студентів-інстансів даного класу та протестуйте валідність даних використовуючи пакет unittest.

---
